Documento gerado sob autenticação Nº BMM.743.176.FVE, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4019                  de  10/05/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°49185,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE,
do Quadro de Pessoal desta Universidade, LISLAINE KEMPFER (Siape: 2053223 ),  para substituir   LUAN DA
SILVA REIS (Siape: 2341629 ), Chefe da Seção de Análise Contábil/Div. Contabil./DCF/PROPLAN, Código FG-5,
em seu afastamento por motivo de férias,  no período de 13/05/2019 a 24/05/2019,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 12 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
